[廣傳] 614！綠線遊車河功略！

我發夢見到tg group有聽日6月14號綠線遊車河攻略。

早上7:25前到達調景嶺站附近任何地方
早上7:30分全世界進入月台6-1車廂候車
早上7:35後第一班列車上車(如列車7:34開始停到7:35,等佢開左先計下一班)
到油麻地，車廂會極小人，不宜久留。於油麻地站離開，用各自方法前往黃埔
早上8:50 於黃埔5-1車卡重覆以上行為返回調景嶺站
到調景嶺，車廂會極小人，不宜久留。落車離開，用各自方法兜個圈，再集合
早上10:15 於調景嶺6-1車廂集合，重覆以上行為，到油麻地離開。
遊車河結束

總結：調景巔出發，來回1.5次，如果不幸脫隊，或者錯過集合時間，請於以上其中一個時間點重新加入

個夢真係好真實，大家千祈唔好做呀，特別游車河嗰陣唔好跌親，阻住人返工返學就唔好啦。

唔好咁多人一齊遊呀，太多人會癱瘓交通㗎，記住奉公守法呀。

推

放工好多人轉曬搭巴士啦
點搞

lm

唔幫你推

目的只係塞返工，少咗人搭港鐵，就會多咗路面嘅車，等路面都塞爆佢。

淨搞返工

喂唔好咁做啦，我聽朝唔返工去勸下大家先。個TG ID係咩？

我良好員工嚟㗎，唔好令我遲到啦

今朝車廂好彩冇乜你哋啲廢青咋
先霸得嗰半個車廂
我哋港豬梗係即刻圍屌你哋啦

聽日最好你哋繼續遲到 都係得返咁少人
咁我哋先可以安然無恙返工返學
知未呀！！廢青！！！

Push

大家，堅持啊！
返工搵錢好重要

屌你最重要果件事都唔講

記得唔好用八達通 買飛呀

係

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動